舊制中五想問下關於ive兼讀制既野

如果想報兼讀制 我手頭上有張舊制既vtc中專文憑同基礎文憑 讀唔讀到 同埋如果讀唔到係咪要讀番接軌課程

打電話去問會唔會好過你係度開post問人呢